6月9號不變，請大家不要被3毛5毛誤導

睇黎共狗班友依家好撚驚

cheap撚到係到散播錯誤日子想誤導大家

果隻本身就係雜種狗
Blocked User - 機界原種

負評我做乜?你班垃圾真係係到散佈錯誤信息俾大家喎

夠膽就躝出黎對質啦
負評無意思

我講到明係有原因，咪老屈，明明第二個post講6月7日有大量正評

啱啱睇直播話69著白衫

唔需要 多謝

其實大家都係以事論事，真係行唔通咪改番九號囉，下下屈毛無咩意思，我已經講咗類似post我唔會再推

機界賤種你都好意思話人屈你

咩唔需要？！依家唔係問緊你需唔需要，依家係講緊你屈毛

講左唔需要，ok?

推

你係唔係毛大家心中有數

咩唔需要？！依家唔係問緊你需唔需要，ok?

總之我就唔係

69696969696869

佢事實上就係屈我，明明唔止一個人話改6月7日

好撚驚

今天我 寒夜裡看雪飄過
懷著冷卻了的心窩漂遠方
風雨裏追趕
霧裡分不清影蹤
天空海闊你與我
可會變（誰沒在變）

共狗好撚驚